入黎睇下呢間黃店幾醜怪

夠膽死話係自己設計

菠蘿雞

推上去

質量

同路人歡迎購買
屌你老母

推

推上去呀

推推推推

影衰黃店

咁就叫設計 黃店？個個都食住個勢出嚟搵食

希望佢只係扮黃

睇佢咁識食勢
隨時扮黃唔出奇

呢間野上年已經有

如果係扮

都扮左好耐

唔關黃藍事
係抄襲

淘寶好似都有
同啲支那人一樣

呢間野出好多人血饅頭Tee
之前買過一件
質量係極極極差
而且件衫係有一陣化學物質酸味
一次都冇著過就掉左

上年有就唔係扮？

仲有好識痴埋去蘋果
其他黃店真金白銀落廣告
佢用幾件垃圾就可以呃like

蕭生出係！各位網友 tee我必買

印佢個公仔樣上去/

印句無論時代點變

最柒講到自己設計

隨時都係大陸搵人印

設計師： 胖虎個攞位係有精心design過